---
layout: space
title:  "Öffentliche Livestreams"
in_sorted_list: true
svg: public
---
Willkommen im Livestreaming-Bereich des Zukunft Für Alle Kongresses (a.k.a. *ZFA-TV*). Kongressauftakt und -abschluss, jeder Morgenauftakt, alle Abendpodien, alle themenstrangpezifischen Podien sowie einige Kunst- und Kulturveranstaltungen strahlen wir live aus. Dafür wird keinerlei Registrierung benötigt.

Wir wünschen euch dass die Livestreams tiefe Einblicke in verschiedene gesellschaftliche Debatten geben, zum weiter diskutieren anregen und bei der Entwicklung einer gemeinsamen Utopie unterstützen. Wenn ihr keine Lust auf alleine streamen habt, [schaut doch hier](dezentrale_livestreamings) nach Livestreaming-Veranstaltungen in eurer Umgebung oder veranstaltet selber eines (mehr Infos dazu [hier](https://zukunftfueralle.jetzt/kongress/streaming-veranstaltungen/)).

---

{% include button.md text="Futur I" url="streams/stream1" %}{% include button.md text="Futur II" url="streams/stream2" %}{% include button.md text="Futur III" url="streams/stream3" %}{:.inlined}

## Programmübersicht

|Datum|Uhrzeit|Veranstaltungsinfos|Livestreamsaal|
|------|------|------|------|
|25.08.|10:00|Pressekonferenz Zukunft Für Alle. Zugang ab 09:45. Mehr Infos **[hier](https://zukunftfueralle.jetzt/presse/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|25.08.|16:00-17:50|**[Kongressauftakt](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/WTYHHT/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|25.08.|20:00-21:45|**[Eröffnungspodium: "Aus Krisen von heute die Zukunft entwickeln"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/8W9ECS/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|26.08.|09:30-10:30|**[Morgenauftakt mit Natasha A. Kelly](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/YCL78A/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|26.08.|11:00-12:30|**[Strangpodium Wohnen: "Wohnen 2048 – kein Markt, kein Staat, kein Mietvertrag"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/RKKPZW/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|26.08.|15:00-16:30|**[Strangpodium Landwirtschaft und Ernährung: "Produktionsverhältnisse und Zugang zu Lebensmitteln in einem gerechten Ernährungssystem"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/9EHTJP/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|26.08.|15:00-16:30|**[Strangpodium Digitalität: "Digitalität zwischen Befreiung und Herrschaft "](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/WGFLAQ/)**.|[**Futur II**](streams/stream2)|
|26.08.|17:00-18:30|**[Strangpodium Energie: "Energie für die Zukunft für alle"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/ENE88Y/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|26.08.|20:00-21:45|**[Abendpodium: "Ökonomie der Zukunft - Wie organisieren wir demokratische und bedürfnisorientierte (Re-)Produktion?"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/N8YVHP/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|27.08.|09:30-10:30|**[Morgenauftakt mit [tba]](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/7GAQQC/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|27.08.|11:00-12:30|**[Stranpodium Solidarisches Wirtschaften: "Anders Wirtschaften! Das Netzwerk Ökonomischer Wandel"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/F8XG7C/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|27.08.|15:00-16:30|**[Strangpodium die ganze Arbeit: "Bedürfnisse statt Profite: Das Ganze der Arbeit neu gestalten"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/89KJKE/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|27.08.|15:00-16:30|**[Strangpodium Gesellschaftsorganisation: "Institutionen der Freiheit und Solidarität? - Erkundungen jenseits von Markt und Staatsherrschaft"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/A838YP/)**.|[**Futur II**](streams/stream2)|
|27.08.|17:00-18:30|**[Strangpodium Bewegungsfreiheit: "Globale Bewegungsfreiheit für alle – von der politischen Forderung zum gemeinsamen Handeln"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/3FBP3L/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|27.08.|17:00-18:30|**[Strangpodium Bildung (1): "Die Schule des Guten Lebens"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/WJYKJB/)**.|[**Futur II**](streams/stream2)|
|27.08.|20:10-21:55|**[Abendpodium: "How to? Gesellschaft der Vielen - demokratisch-dialogische Denkarbeit &amp; neue Formen der Interaktion und Kommunikation"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/37KQD8/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|28.08.|09:30-10:30|**[Morgenauftakt mit Derya Binışık.](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/B9L3XF/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|28.08.|11:00-12:30|**[Strangpodium Beziehungen: "Unbeherrscht lieben"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/XNNWM3/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|28.08.|15:00-16:30|**[Strangpodium Soziale Garantien: "Soziale Garantien für alle überall – feministische, gewerkschaftliche und globalisierungskritische Visionen und Umsetzung"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/7ZLGFM/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|28.08.|17:00-18:30|**[Strangpodium Mobilität: "Mobilität im Jahre 2048?"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/LYFEWL/)**.|[**Futur I**](streams/podium1)|
|28.08.|20:00-21:45|**[Abendpodium: "Und wie kommen wir zur Utopie? - Wege der sozial-ökologischen Transformation"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/DACVVR/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|29.08.|09:30-10:30|**[Morgenauftakt mit Julia Fritzsche](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/8A3QYR/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|29.08.|11:00-12:30|**[Strangpodium Bildung (2): "Wer gestaltet die Zukunft der Schule? – Prozesse zur Umsetzung des Globales Lernens unter der Lupe"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/YRLTYS/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|29.08.|15:00-16:30|**[Strangpodium Art For Utopia (1/2): "Kollektives Arbeiten als Gesellschaftsutopie"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/DJ8VFF/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|29.08.|15:00-16:30|**[Strangpodium Globale Gerechtigkeit: "Soziale Protestbewegungen – Meilensteine auf dem Weg zu globaler Gerechtigkeit"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/YJSXUJ/)**.|[**Futur II**](streams/stream2)|
|29.08.|15:00-16:30|**[Strangpodium Finanzsystem: [tba]](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/VDEWHD/)**.|[**Futur III**](streams/stream3)|
|29.08.|16:45-18:30|**[Strangpodium Arts For Utopia (2/2): "Kunst als Aktionsraum"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/YM3TYE/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|29.08.|20:00-21:00|**[Theater: "Die Falle"](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/YW9QHY/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
|30.08.|09:30-12:30|**[Kongressabschluss](https://pretalx.com/zukunftfueralle/talk/3BQNFV/)**.|[**Futur I**](streams/stream1)|
